8月5日大罷工 但我太眼訓一陣醒唔到 唔好意思

所以我決定今日唔訓！
聽日會係調景嶺地鐵站設立連儂床
希望唔好比藍絲叫醒我